[多圖] 我今日就要公開會員慘過返印度#33359真樣!!

狗男女 ft. 金毛定仔...

真係好多圖，幾百張 thx

多圖 = 一張圖

慘過返印度25我

食屎狗！

圖中有2隻🐶

我唔多信隻野開到百里香